其實高登仔唔上高登仲係咪高登仔？

訓唔著r水吹

叫我年糕仔

今日都有諗過呢個問題
應該叫咩名

lin頭同lin姑

Finding lin毛

咁呢度有一部分高登仔不滿早逝做法而避難嚟呢度，佢地有啲人亦希望呢度可以去番以前高登果種感覺阿嘛
某程度上佢地依然係高登仔啵

咁應該叫咩

高.登好似少左人玩